{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67002&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 HOTEL LABOUM"
    },
    "text": "- 貸室締め切り時間案内:平日は22時40分、週末と祝日は定時に貸室をご利用いただけます。 - 地下鉄情報:鍾路3街駅3号線、5号線周辺に位置しています。 - 客室内部施設:スマートテレビでネットフリックス、ユーチューブ、ウェーブなどを視聴することができます。 客室内のパソコンは業者が提供するプログラムのみ利用可能です。 - フロントおよびその他の施設:客室の割り当てはランダムで行われ、実際の客室イメージと異なる場合があります。 貴重品はフロントで保管でき、退室後に残った物品については責任を負いません。 禁煙客室として運営されており、ヘアアイロンとワイングラスは無料でお貸ししております。 人数追加と時間超過時に追加料金が発生します。 ホテル内の器物破損時に弁償義務があり、当日の予約は払い戻しできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "平日の貸室締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "平日は22時40分です。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日の貸室締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "週末と祝日は定時に貸室を利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "鍾路3街駅はどの地下鉄の駅ですか？",
            "answer": "鍾路3街駅は3号線と5号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設で利用できるテレビのサービスは何ですか？",
            "answer": "スマートテレビでネットフリックス、ユーチューブ、ウェーブなどを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内のパソコンで利用できるプログラムは何ですか？",
            "answer": "客室内のパソコンは業者が提供するプログラムのみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはランダムで行われ、実際の客室イメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこで保管できますか？",
            "answer": "貴重品はフロントで保管できます。"
        },
        {
            "question": "退室後に残った物品についてはどうなりますか？",
            "answer": "退室後に残った物品については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "ヘアアイロンとワイングラスは無料でお貸ししております。"
        },
        {
            "question": "人数追加や時間超過時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加や時間超過時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の器物破損時にはどうなりますか？",
            "answer": "ホテル内の器物破損時には弁償義務があります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は払い戻しできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、当日の予約は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 423
    }
}